我親手結束咗一段五年嘅感情

但係段感情唔係我嘅

教人分手係仆街嘅！

你有冇得屌閪先？冇就笑下你On9先！

好啦 上一頁

？？？？

做咩啫你